球王係屋企用skype指揮葡萄牙奪冠登基

洲際盃第3
但係葡萄牙人腳不及德國同智利 所以德國同智利可以唔理
6隊入面冠軍
正如非廠車鬥獨立盃冠軍
球王登基了

Up乜鳩？

1999

美斯係阿根廷國家隊喎,關葡萄牙咩事
樓豬訓醒未

?

樓主好撚柒

陰鳩公

以為自己好幽默